不只一次！子瑜跳舞太激「裙子掀起來」 走光照流出

▲子瑜演唱新歌大動作跳舞，底褲不慎走光。（圖／翻攝VLIVE）

南韓女子天團「TWICE」23日推出全新迷你專輯《Feel Special》，發片當日，除了罹患恐慌症的Mina及彩排扭傷脖子的志效，7人穿上勁裝賣力打歌，不過或許是跳舞時動作過大，台籍成員子瑜多次被拍到露底畫面，意外成為焦點。

不過表演時發生小插曲，「國際美人」子瑜身穿一件黑色亮片細肩洋裝，裙緣切至膝蓋上方，白皙大腿根隨舞蹈動作外露，加上攝影機由下往上取鏡，頻頻拍到女神的深色安全褲，形成另一種形式的「走光畫面」，但粉絲不以為意，依然對偶像的表現給予極高評價。（編輯：楊穎軒）

▲子瑜被拍到露底畫面。（圖／翻攝xportsnews）

咁都好睇？

都冇人想睇

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

你估真係唔小心咩

咩都睇唔到..==

有咩睇?

雞味重左好多
送俾我屌都要考慮下

都講明係安全褲，乜嘢叫另一型式走光

肥婆

💕魚仔

走咩光